ONE PIECE/海賊王 872 漫畫情報

第872話 とろふわ

倒壊する城
混乱する一同だがこのドサクサに紛れベッジらは脱出に成功する
ベッジは暗殺するまでもない。やつらは全員城の倒壊に巻き込まれ死ぬだろうと高を括る
だがシュトロイゼンの能力で城は本物のホールケーキになりマム達は瓦礫に押しつぶされることなく全員生還

ルフィとベッジは互いの武運を祈りつつそれぞれの船へ
そのころマムに異変
ウェディングケーキを食べ損ねたマムは食いわずらいの症状を発症する

次週へ

又休刊？

872話 軟綿綿
倒塌的城堡
雖然大家都陷入了混亂，但貝基他們也趁著混亂的時候逃了出來
貝基輕視的說這根本沒有暗殺的必要，他們全員都會被捲入城堡的倒塌中然後直接死掉
但是修特羅伊森用能力把城堡變成了真正的whole cake，big mom他們並沒有被瓦礫壓住，全員生還
路飛和貝基互相祝福對方的武運然後各自回到了船上
就在這時候big mom產生了異變
因為婚禮蛋糕沒吃到就給毀了，big mom的暴食症發作
完

唔通之後食撚曬啲仔女？